屌 講閪咩

梨刀吾夠禾同凱婷黃
梨一次過食吾食到兩次龍門牙
兩次喎
係呀
梨吾好同禾系到talk shit啦
屌

警務人員子女關注組